報道指有美資銀行已開始暫停受美國制裁人士關連賬戶

美國財政部上週公布制裁本港及內地11名官員，《彭博》引述消息人士指，本港一間美資銀行已開始暫停與被制裁人士相關的賬戶，另有兩間中資銀行亦正檢視是否需要更新其合規要求。

報道指，滙控() 及花旗拒就報道作出評論，中國銀行() 及工商銀行() 則尚未回應查詢。

中國人唔怕制裁